想問大家跌到懷疑人生未

下星期應該跌停,大家撐住

跌咁少，懷疑個野壞左

都未跌夠50% 叫大跌？

跌停 熔斷

買熊咪唔怕lo

諗住會收26000樓下，
點知殺完牛就上返去
等緊25500